無刪除名既正確做法

大大聲屌鳩佢

推 10連

推1/10

推2/10

3/10

4/10

5:10

6/10

7/10